更新後不停彈app 同用電多了

iOS 9.3.5 同 10.2.1 都同樣有咁ga問題
睇一陣post 就彈
由其睇文彈得仲勁
睇2，3條長文就彈又無save 底睇到邊
希望連仔睇睇

會跟進返，唔該巴打